永遠要記住，和理非係勇武嘅最大理據，兩樣野無抵觸

尋晚要清金鐘，一定清到，但警察明顯要為612先由得大家佔，再講尋日立法會同政總無人開工，衝嚟無意思，係都留返今日三罷再睇。

無需要拘泥於佔領金鐘，既然人地都唔介意你佔，即係無戰略意義，咁咪散囉，離開金鐘唔代表個運動無左，仲有大把野做

民主派應該用二百萬民意要求林鄭對話，要突顯尋日政府聲明係假撤回、假道歉，警告政府今個星期再唔回應，下次遊行終點就定喺禮賓府，圍到你對話為止

我明白有朋友好嬲搞咁多野林鄭都係hea大家，份聲明連烈士梁先生都無提過，但勇武朋友要明白，和理非係要嚟突顯政府蜜橫，咁樣勇武先有人支持，呢個就係69同612打晒大交都無原因，你地都要冷靜諗衝嚟為乜，係真係有用定純粹想出氣。政府轉左章架啦，佢又等我地犯錯，我知尋晚又有d和理非講柒野，但希望兩派互相包容，呢個宇宙大和解得來不易，大家都要珍惜，加油

推

對

勿分化勿譴責勿篤灰

打錯好多字

根本好明顯三毛又想挑起內鬥

未必係三毛，有班人覺得衝一定有用

唔好見到熱狗就屌先
佢講得啱
而家只係希望兩邊都可以合作

要啦
我都憎熱狗
但而家門戶之見講嚟多餘

push

如果你係現場，求下大家幫手勸下在場嘅人丫

我唔喺，但如果佢地勸極都唔走，我覺得都只好選擇尊重佢地，團結比較緊要